【英超戰疫】病毒肆虐曼聯基地 多人中招！

英超勁旅曼聯爆發大型病患潮，領隊蘇斯克查喺周日(5日)凌晨作客狼隊嘅足總盃前，證實球隊內部爆出病毒危機，多位球員因感染病毒唔能夠操練，蘇斯克查表示由於疫情失控，依家連邊個下以健康落場都未知，要等比賽日朝早再作決定，有可能淪落到「邊個冇事邊個上」嘅地步。

多間英國媒體報道，曼聯周五(3日)練習嗰陣，2位主力安東尼馬迪爾同連格都分別喺早上10點前先後抵達卡寧頓訓練中心，但各自逗留唔夠15分鐘就極速揸車走人，暫時唔知佢哋係「瀨咗嘢」，定係因為驚被傳染而被勒令返屋企，唯一肯定嘅係曼聯嘅備戰工作幾乎陷於癱瘓。

瘋狗症

一定係有位雞蟲球員屌左件武漢雞

今次沙士單嘢真係覺得有啲鬼鬼地，時間咁啱啱好唔遲唔早咁起中共弱勢先爆出嚟，仲咁快到英國，以下為本人猜測。

Step1
中共起武漢成立隔離設施，捉一啲死囚入去，再入面發佈珍藏已久嘅沙士種入去，做成武漢發現個案，事後銷毀病毒同設施

Step2
向外發佈沙士可能擴散可能，加強宣傳

Step3
控制暴聯公佈已經有去過武漢嘅人返英，出現疑似個案

Step4
為成事，英國會以控制病情成立以下對策
1.禁止採訪沙士有關設施，以減低感染為由
2.拒絕公開病者遺體，以銷毀病毒為由
3.成立對沙士專責部門，無關者不得干預，專責部門成員其實係中共嘅人

Step5因暴聯士地問題，起大陸或英國某處（如奧脫福）成立臨時隔離設施（集中營），狩獵英國人正式開始

Step6
當我地再有大型百萬級遊行，警方發佈人群中有沙士病者在內，動大量人員圍捕所有示威者，以疑似感染者移送去隔離設施（集中營）

Step7
入咗設施嘅人得到新屋嶺同新疆式嘅對待，洗腦成功者以康復者身份離開，頂唔順死咗唔嘅就以不幸病死公佈
為控制病情，大條道理話所有傳媒不得採訪，不相關人士不得進入，只有港府公佈消息，迫害死咗嘅手足遺體以防止病毒擴散表示由設施即時火化，不對外公開

Step8
隔離設施進作暢順後，以為完全撲滅沙士為由，示威者去開嘅地方（黃色經濟圈）一同以高危地區身份打壓，捉政見不合人士標籤疑似病患者移入隔離設施

結果：示威者，黃色經濟圈壽終正寢，事成後中國對外話成功以國家實力撲滅沙士，宣揚利害了，我的國，中國已成最大贏家。

連格特嗰種廢好似病毒